其實點解唔每個廢嘅avenger 都著iron man 甲？

Hawkeye Black widow 呢啲基本上一槍都打得死
點解唔比套甲佢？

冇錢買

個個著到同Ironman 一樣
咁套戲叫Ironman得啦
洗撚叫avenger ?

個個都著甲到時就變咗Iron man先係最廢嗰個

套甲自己識郁
好心普通人就返屋企訓啦屌

個個都做到ironman...咁ironman重有冇價值先

係Ironmen

佢地無著甲都無死即係無需要啦
Loki死佢地都未死呀

On9
尊重知識產權法ok?
整左佢地都唔會著，因為犯法的

Ironman 駛鬼有人係入面

政治唔正確啦，有女士㗎！

Women Not Human

Iron people